【最新】旅發局宣布，由於保持社交距離考慮，今年除夕將不會在維港兩岸舉行煙火倒數活動；新春將不會舉辦花車巡遊

好岀奇咩

是但啦你鍾意啦

又係佔中禍害

恭喜港共成功攬炒

一定係佔中，除非唔係

冇武肺都唔會搞
比你聚到人一陣又叫光時點算

佔中影響

議會已經無晒攬炒派
點解連煙花都唔比放
政府點做嘢？？

無保就業，同股東交代唔到業績，sponsor 不了

又係佔中

真攬炒

點解要攬炒

維港酒店業界終於可以抖下 唔駛Serve低賤港人
恭喜恭喜

無嘢值得慶祝。應該全年下半旗先啱。

佔中真pk

全台灣各大小城市 誇年音樂會繼續舉行

好撚快連武漢肺炎都劍指源於中環流出病毒

班商家又比政府跣多獲

保皇狗又攬炒

親共就親共，保咩蝗

應該啦，嚟啲燒銀紙活動，又唔係好睇

失敗主義, 拉